[叻糕我撐本地女]#蘇麗珊 駱文捷 林凱恩 勞嘉怡 菊梓喬 鄺潔楹 LIHKG香港乙組女神聯賽第十四輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

龔嘉欣 : 何超蓮
鄭宇澄 : 駱文捷
衛詩雅 : 胡琳
林映蔚 : 何依婷
鄺潔楹 : 陳華鑫
車泳希 : 勞嘉怡
何雁詩 : 蘇麗珊
周慧敏 : 林凱恩
菊梓喬 : 林穎彤

乙組第十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第十四輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-12-2 12:30am-10:30pm

(8)龔嘉欣vs何超蓮(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:32am-10:32pm

(6)鄭宇澄vs駱文捷(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:34am-10:34pm

(4)衛詩雅vs胡琳(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:36am-10:36pm

(12)林映蔚vs何依婷(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:38am-10:38pm

(1)鄺潔楹vs陳華鑫(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:40am-10:40pm

(14)車泳希vs勞嘉怡(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:42am-10:42pm

(18)何雁詩vs蘇麗珊(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:44am-10:44pm

(13)周慧敏vs林凱恩(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-2 12:46am-10:46pm

(11)菊梓喬vs林穎彤(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

15.

2018-12-9

駱文捷 : 菊梓喬
林穎彤 : 車泳希
胡琳 : 鄺潔楹
何超蓮 : 周慧敏
勞嘉怡 : 何雁詩
何依婷 : 衛詩雅
林凱恩 : 鄭宇澄
陳華鑫 : 龔嘉欣
蘇麗珊 : 林映蔚

16.

2018-12-16

鄭宇澄 : 何超蓮
衛詩雅 : 林映蔚
車泳希 : 駱文捷
何雁詩 : 何依婷
鄺潔楹 : 林穎彤
龔嘉欣 : 林凱恩
周慧敏 : 蘇麗珊
菊梓喬 : 勞嘉怡
陳華鑫 : 胡琳

17.

2018-12-23

林穎彤 : 周慧敏
胡琳 : 車泳希
林映蔚 : 何雁詩
何超蓮 : 鄺潔楹
林凱恩 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 衛詩雅
蘇麗珊 : 鄭宇澄
何依婷 : 菊梓喬
駱文捷 : 龔嘉欣

18.

2019-1-13

衛詩雅 : 菊梓喬
林映蔚 : 車泳希
何超蓮 : 胡琳
勞嘉怡 : 周慧敏
蘇麗珊 : 龔嘉欣
林穎彤 : 鄭宇澄
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

19.

2019-1-20

鄭宇澄 : 勞嘉怡
胡琳 : 林凱恩
車泳希 : 何依婷
何雁詩 : 衛詩雅
鄺潔楹 : 蘇麗珊
龔嘉欣 : 林穎彤
周慧敏 : 駱文捷
菊梓喬 : 林映蔚
陳華鑫 : 何超蓮

屌,用錯野

林凱恩

推

龔嘉欣 : 何超蓮 49(+3)-66= 52-66
鄭宇澄 : 駱文捷
衛詩雅 : 胡琳
林映蔚 : 何依婷
鄺潔楹 : 陳華鑫
車泳希 : 勞嘉怡
何雁詩 : 蘇麗珊
周慧敏 : 林凱恩
菊梓喬 : 林穎彤

龔嘉欣 : 何超蓮 49(+3)-66= 52-66
鄭宇澄 : 駱文捷 89(+6)-7= 95-7
衛詩雅 : 胡琳
林映蔚 : 何依婷
鄺潔楹 : 陳華鑫
車泳希 : 勞嘉怡
何雁詩 : 蘇麗珊
周慧敏 : 林凱恩
菊梓喬 : 林穎彤

龔嘉欣 : 何超蓮 49(+3)-66= 52-66
鄭宇澄 : 駱文捷 89(+6)-7= 95-7
衛詩雅 : 胡琳 81(+6)-20= 87-20
林映蔚 : 何依婷
鄺潔楹 : 陳華鑫
車泳希 : 勞嘉怡
何雁詩 : 蘇麗珊
周慧敏 : 林凱恩
菊梓喬 : 林穎彤

龔嘉欣 : 何超蓮 49(+3)-66= 52-66
鄭宇澄 : 駱文捷 89(+6)-7= 95-7
衛詩雅 : 胡琳 81(+6)-20= 87-20
林映蔚 : 何依婷 22(+2)-62= 24-62
鄺潔楹 : 陳華鑫
車泳希 : 勞嘉怡
何雁詩 : 蘇麗珊
周慧敏 : 林凱恩
菊梓喬 : 林穎彤

龔嘉欣 : 何超蓮 49(+3)-66= 52-66
鄭宇澄 : 駱文捷 89(+6)-7= 95-7
衛詩雅 : 胡琳 81(+6)-20= 87-20
林映蔚 : 何依婷 22(+2)-62= 24-62
鄺潔楹 : 陳華鑫 79(+5)-21= 84-21
車泳希 : 勞嘉怡
何雁詩 : 蘇麗珊
周慧敏 : 林凱恩
菊梓喬 : 林穎彤